多謝Ex 令自己成長

大概一年前同你分左手
個陣我好唔明白 點解你會離開
以為呢個世界有愛就所有嘢都解決到
一開始唔理解 放唔低
但今年開始出黎社會做嘢
以前唔體諒你做嘢幾辛苦 成日發脾氣
開始慢慢發現你當初既難處
以前以為係你問題
（雖然係你出軌）
宜家識得反省原來自己都有問題
宜家我完全尊重你當初決定
開始放低到
多謝你令我明白更多嘢
多謝你令我知道宜家應該點同另一半相處

我唔會恨我既ex 但多謝你令我成長 成為更好既人
我終於放低到 祝你同女朋友幸福
亦多謝你放走我 令我搵到宜家咁好既男朋友

唔知有無人會同我一樣
由恨到放下到感謝
呢個過程好奇妙 好似覺得自己長大
其實放手放下係一件咁舒服既事情

閱

ok

收皮啦收皮啦收皮啦

對唔住

分多幾次手成長得更快

第3句 有愛就唔使分開啦

收皮啦 講道理個陣你又唔聽覺得自己啱晒

出軌合理化

On撚9，成頂綠帽戴撚咗上個頭仲大愛撚上身

咁分多幾次先，感恩🙏🏻🙏🏻🙏🏻

分離從來不易 這個妳我早已知
但到這夜方發覺 情與愛何幼稚
若是熱烈地愛多一次 放棄原來更易
就算以後失去妳 仍笑說不介意